微軟今晚收市升穿200蚊，老衲永遠離開連登

你就走得

納dee，請問升穿的話，幾時會生效永遠離開連登

199了，執定包袱未

就係爭少少

微軟成功挽留老衲